Annyit tudott az app, hogy minden fénykép keszitese előtt az alábbi képernyők voltak, Bence begépelte az aktuális karaktersorozatot ( minden fénykép előtt benne maradt az előző a beviteli mezőben, ha módosítani akart akkor atirta)
Ezt mint prefix-et a fénykép neve elé hozzá adta és folytatta a készítés idopontjaval
Fajlnev minta
Prefixtext_yyMMdd-HHmmss.jpg
Pl:
Blabla014-220927-180836.jpg

A kamera API a fotó után megkeredzte h OK vagy Újra (nyilván az OK-nál tárolt, ujranál visszalépett a fotózásra)

Ezeket a képeket egy könyvtárba mentette be az app


Legfrissebb apk: https://gitlab.com/disappointment-industries/eplcam/-/jobs/artifacts/main/raw/eplCam.apk?job=android-debug